大家入黎講底追女個陣點樣flirt女

我 女

:你屬咩架？

豬囉 你呢？

我屬於你

..........

利申：冇女

犀利

樓主好勁

樓主好波

諗起隔嚟post咩個空盒入面裝住深深嘅愛意

教多一招得唔得

:我 :女

我：你跑得快唔快架？

女：唔快

我：咁我實追到你啦

利申冇女

請問第一行有咩用意

呢個都唔差

留名等睇巴打答案
利申最近俾個男仔起勢係咁flirt已投降

佢點flirt法先

女：(作勢想嘔)
男：大左肚呀？
女：比你個樣攪到想嘔
男：係呀，個個女人見到我都大肚

不爭氣地。。。

用JJ FAP女

:我
:樓主

:樓主真係好撚勁

我: 女

食飽後...
我個肚漲左
我攪大左你？

呢位巴打真係好幽默

不如我地拍拖
下 我淨係同你食餐飯架咋喎

你無諗著拍拖同我食飯把撚呀

呢個掂

Ching好波

我諗緊哩句野由fbi帥哥講會係咩效果，anyway 樓主好波

我: 女

我：幾錢q?
女：1000
我：deal

留名

全部最後應加番呢句

「女：%#&@!*《%」

呢招咪 大咸濕條友果招